\documentclass[letterpaper,12pt]{report}

\usepackage{cmap}
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english, polish]{babel}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{xcolor}
%\usepackage{pgfplots}
\author{Aleh Hutsko}
\title{Outnumbered Game Design Document}
\date{}

%\pagestyle{fancy}

%\fancyhf{}
\begin{document}
	\maketitle
	\clearpage
	\tableofcontents
	\clearpage
	\chapter{Wstęp}
	\section{Opis projektu}
	
	Outnumbered - to 3D gra strzalanka z widokiem
	izometrycznym o postapokaliptycznym świecie przyszłości.
	
	\section{Historia}
	
	Na początku 2020 roku pojawił się nowy wirus ZOVID-19,
	który po zakażeniu przeobraża zakażonego w Zombie. W tym
	świecie są ludzie, którzy mają odporność do tego wirusa.
	Ale to mniejszości (około 1\%). Oni starają się przeżyć to
	i stworzyć nowe społeczeństwo.
	
	
	\chapter{Przebieg rozgrywki}
	
	\section{Ogólny opis}
	
	Gra będzie rozdieliona na poziomy, które co każdy raz będą
	trudniejsze. Ostatni poziom będzie najtrudniejszy. Po tym 
	poziomie będzie koniec gry. 
	
	\section{Poziomy}
	
	Poziomy będą różnymi. Na przykład: las, miasto, wieś, itd.
	Na każdym poziomie z czasem będzie się zmieniała jasność i
	widoczność (rano, dzień, wieczór, noc). Żeby przejść na 
	następny poziom, gracz musi wykonać zadanie (zlikwidować wszystkich
	przeciwników albo pryjść do określonego punktu).  
	
	\section{Przeciwniki}
	
	Będą różne "klasy"\ zombie. Będą mieli różne specyfikacje 
	(szybkość, moc, rozmiar). Też będzie "\ Zombie-Boss"\ .
	Oni będą atakować gracza. Bohater też będzie mógł atakować
	przeciwników bronią. Jeżeli bohater straci cały puknt
	życia, to poziom będzie przegrany. 
	

\end{document}
